做咩仲唔瞓呀？

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！

okok

Unhappy

又見到你

鍾哥哥no.1 fans

我都想做 邊度拎form

1.聽日阿爺白事 唔知點面對好
2.近排追緊個女仔 真係好想追到手
3.追逐緊一個夢想 好希望可以成真 所以每日都為此而努力

要問下會長先

係咪冇行啦我

1節哀順變 唔好唔開心 細個都會喊到豬頭咁
23急唔嚟 盡咗力就好

點解啊

1. 堅強啲 我以前都喊到豬頭咁 想喊就喊啦
2.比啲心機
3.有夢想 係好事

在線上 但唔覆我就off
已讀佢就唔得 但佢已讀我就得

咁已讀不回 定 不讀不回好

仲做緊功課 好眼訓

我都就訓

我寧願block咗我
唔好煩

射完個波 精神左咁wor

我冇得訓

要珍惜返學時光

佢最終有射咩

Block 完你 你又唔係咁講

我assume佢有咋

唔準踢爆我

我最後射左下半日炸

巧似矛

same

歪！！！！！！

想打佢

都話佢有嫁啦

想返屋企訓下
同埋覺得有啲發冷咁

RIP
生老病死係避免唔到既事，希望你唔好太傷心啦

2同3都加油啦
希望你可以成功

半日ja ma

氹左佢6個鐘 好多藍剔

尋日買咗喜療疤，冇咩效果

咁夜先做呀
趕唔趕架
唔趕聽日先做啦
眼瞓好去瞓啦知冇

半日唔計既！

又係你

殊！！！！！！

叻啦叻啦

我都流緊鼻水

辛苦你了
Tum 人 好辛苦

咁耐

巴打你又做咩唔訓呀

但放半日 都幾爽

I know that feel

其實去疤既嘢一定係愈早用同keep住用先最有效
唔係一下就睇到個效果架

可能就快病了

又唔俾係我呀
尋日唔見你喎

大家又陪我等放工

唉屌 唔理佢算啦

收幾啊

詩詩
星期六點呀

準備啦 可以請sl

你要忍住
唔好搵佢

岩岩比人飛左

係我衰發脾氣先既

去食藥啦
真係有病要去睇醫生呀

病一病 可以瘦了

唔開app就okay

一陣啪幾粒藥先訓

次次都係架啦 3日都試過

趕緊人去瞓呀
你收工未呀

尋日冇上
掛住我?

搭半收

又知我想瘦

就畢業啦

咁你比心機tum
唔好放棄

仔仔？

好快姐

咁就 唔好開了

佢唔識貨！
唔值得傷心！

珍惜

唉
四個月既感情咁就冇左
佢夜晚食飯時無啦啦話同我一齊係一時衝動
唔想再拖我

對

我都想瘦

Yes 係呢度講嘢就算

病就早d去瞓啦

一陣減

No u life

未吹頭

好癲喎ching

Me too
Topup only rubbish me

未呀 不過就快喇

係咪個個男人 都鐘意用一時衝動做藉口

第二次比人飛了
第一次話淡左
第二次話同我係一時衝動
究竟有冇男人係認真嫁？

梗係有啦
做咩仲唔去瞓呀你

我就快訓教了

路完步好攰
太耐無跑體能差左

冇！！！！！！！！！

放棄了?

同一個男人 飛2次？

早啲訓呀bb

其實咩藉口都係假
分手只有一個理由
唔愛了
所以我冇多問
凈係同佢講祝你幸福

2個男人

但又想吹水

都係hea下hea下就收工
爽啦
陣間去邊度玩呀

同我吹

你岩
唔夠愛你

唔洗太掛住我

未刷牙 刷左就去訓

翻屋企煮飯比自已食

可能真係衝動 行耐左先知唔係真係自己想要既
未必係藉口既

男人 可能冇咁早定性

其實一齊之前有冇諗清楚
衰衝動一齊好快散

咁多年都無放棄過 已經算氹得無以前咁密

跑完

就係因為佢同佢個ex好長久先信佢
佢個ex比左n次帽佢戴都得到原諒復合
但同我一齊就4個月飛左我

你指我定佢

原因都係因為 唔夠愛

住家男

Keep住操返啦
好快fit fit架啦
到時溝死女

一齊左幾耐

佢

我問過佢
佢好肯定答我唔係
同埋佢同佢ex一齊好耐
諗住佢係認真既人
點知唉

4年

唉 咁可能 佢未放低ex

係啊

次次都係咁唔掂喎
同佢傾傾

咁4個月就放生你 好過拖你一年半載先
旁人會咁睇 但我明當事人一定傷到爆

男仔都要氹咁耐

你地識左幾耐就一齊呀

都唔係丫 22歲就定性 不過冇好結果

男人會突然變
捉摸唔到
會好似突然聖人mode咁

因為前度
我依加身邊無晒女

認真呢
我仲諗住搞得成

佢比人帽到心淡先分
我嗰時同佢傾心事
之後由朋友變左情人
我覺得佢放低左ex
只係唔夠中意我

敷緊mask

冇人

靚靚b

入黎搵你架！

快d去啦你
刷完好瞓啦
唔洗太掛住我
少少夠啦

捉摸唔到
2次都係咁
話變就變
心淡
幾時先可以開花結果

要move on 好難

識煮野食
加分

我唔出現咪搵唔到我

之後就會唔想認真
繼而hurt到其他人

重睇緊555

識左2年啦

所以我都仲留左係原地
做緊痴線佬 日日都等佢番黎

我都試過
玩多d活動識下人啦

我早兩日都想重睇

我ex 都係咁同我講 唔夠中意我

下 自已一個 唔煮比自已食會餓死嫁CHING

覺得你會岀現！

唉
真心付出永遠都係冇用

番工邊有咁多時間

聽日唔出現了

靚靚

咁係咪連朋友都無得做 ？

我定性 佢唔定 我可以點丫

明明之前仲好sweet

橙
你唔是約左你d fd咩

佢肯理翻我先算

咩黎

你要等佢

巴打
同道中人
成日覺得佢地分左手一定好爽
而我地被分手既人就只可以傷心

後生將勤補拙！

逼你自己搵我

真係唔知佢咩料

係阿
前2日仲好sweet
佢阿媽都好中意我
突然就散
喊都冇用

反而我就好快無事 調鬼轉左個身分

留返我一個人傷心

星期六日呢

我等呀⋯⋯ 重等緊 但都會有限期 我驚好快頂唔順

我可以點搵到你

未知

男人好煩真係

係 突然就咩都變曬
突然咩都冇曬

你本身靚

等好返先啦

唉
只可以話佢一時衝動
佢話呢個分手諗左2個月
所以我諗應該難d復合

唔知

睇你覺得 值唔值得

下 男人要氹到咁

話說我琴日突然之間岀現左一個問題啊

不了

小妹不行了
要訓了
Good night all

講

咁起碼有個交代先

早抖

早抖餃

值 但真係好攰 明唔明你唔知個結果會係咩 但係要無了期咁等

好恐怖
身邊既女仔都有一段穩定既關係
只得我係冇

以前我失戀既時候
佢通宵陪我打機
安慰我
而家同佢分手
就連一個陪我打通宵機既人都冇埋
唯有上連登

goodnight 聽日唔好射波喇

嗯
所以我只係回左句祝你幸福
嗰一刻
我知道所有挽回都係冇用

依家點算好

識諗
希望你可以遇到個真正愛既人啦
唔好再為佢唔傷心

小弟放工了

心諗點解我咁快無事
但男人老狗咁q耐

弓起了
快d返去抖抖啦

多謝連登巴打絲打肯聽我講
我都唔知仲敢唔敢愛人
個個都叫我唔好傷心
但我知道自己傷心係控制唔到
不過過一排應該會好

恭喜
返去煮嘢食啦快啲

時間過咗就好
唯有下次小心啲睇人
我都走得返出嚟 你都得

點解係琴日開始

我隻腳傷左 但今日都係唔聽男朋友話踩夜車入西貢
佢宜家嬲左 咁我真係覺得好悶嘛係屋企...
同埋 好掛住我男朋友 所以先踩入西貢 我地第一次出街就係去碼頭😌
其實成日好想見佢 但又明白我愛佢遠比佢愛我多
怕佢覺得我痴身同煩 我都唔敢成日話見佢
咪唯有成日自己去返我地拍拖既地方 就會覺得佢係同我一齊(:
點知佢宜家咁嬲 點算好 仲話以後唔理我唔覆我

慢慢氹
氹唔到就嬲返佢轉頭 等佢氹返你

多謝你
岩岩見到佢同佢個兄弟係到打機
有d唔開心
點解散完仲有心情打機

但同時好羨慕
如果我係男人就好
可以搵到人同我打機發洩下

希望你可以成功氹番佢啦

可惜我唔打機 唔係都可以陪你

希望絲打氹到佢仔仔

無可能
本身明明係我嬲先架，咪又係倒翻轉

Same here

多謝你份心意先
其實陪我傾已經好好
女人係難搵打機伴既

笑咗
男朋友好細個？

我決定咗唔開app就唔會睇到佢

我都唔知點解啊

傾下會舒服啲

我覺得唔值得為一段唔開心既關係而收埋自己
咁樣會令你唔捨得去愛下一個
對你同對方都唔公平
Btw傷心控制唔到既話記得搵嘢發洩下
打機吹水鬧人搵人呻whatever
你都可以上黎搵人陪你架
雖然我都唔係好識得開解人
但都會盡量幫你架

其實係大你24個月........
係咪fake咗你
我記得你仲話我似係young嘅人

多謝你
你都要加油啊！！

認真
同佢講返上面堆嘢俾佢聽
應該好快下火

就係連登講先安心
同最親蜜既人講反而講唔出口
唔知點解
同陌生人講好似有安全感d

放心啦
休息一排應該move on到既
我都想有個人錫結婚拍拖

頭先激嬲左個同我曖昧緊既男仔 唔知點撚算好

唔係 佢無格係咁

我熄埋通知

覺得自己好失敗

氹唔番了
應該係話連氹既機會都冇
我加油move on搵下個算

緊係番工啦
我放平日多

一早熄咗 唔想自己慣咗有任何人陪 到時人地走咗就會唔慣

大細路

係啊 ！！！！！！
我以為你話帶我24年
我心諗 你真係好潮啊 ！！！！！！
因為琴日見到有人定唔知你講自己歲數 我就諗係咪自己get錯

好多嘢都講唔出口
因為唔想俾身邊嘅人知自己原來係咁脆弱
唔想俾人覺得自己咁廢
上網唔識先講得出口
因為唔識
真係好矛盾

加油啦
好快冇事架啦

點樣激嬲先

我都好驚咁 所以唔想依賴左人

對唔住呀bb
係咩 正常唔會冇啦啦講幾多歲
Btw 我潮人

點解呢

你頭兩句好似係我見過你講得最有point的

咁都可以搵興趣玩下識下人架

係 但自己又on99咁手多多去開app嚟睇

小事小事 潮狗狗！！！

咁佢嬲又唔係冇道理...

唉 佢完全唔覆我 佢話so sick of me:(
佢冇試過咁😔
我唔想同佢講呢d呀 怕佢覺得我好迷戀佢hahahaha

咩app黎？

所以話 象b好可愛

所以我宜家唔知點算好了

咁你真係衰左d喎
仲要俾人捉到

份人唔太鐘意社交 覺得要應酬人好煩
所以特別怕教會果d人 煩到核爆

變病狗了
食藥先

今日有人話我係蠢

咩意思呀你

聽日midterm 依家就訓

咪都係wtsapp tg個啲

個男仔咩人黎？

邊個！

算係追求者掛

仲以為咩app添

我呢個月仲習慣緊 明明已經好努力

咁你係呀嘛
鍾意咪講囉
收收埋埋佢唔會知架喎
同埋你係因為佢而做今日既嘢
同佢講應該唔會再嬲你啦

讚緊你啊！

可愛b

隔離個post 畀人蝦

加油加油
早d去瞓啦
養足精神聽日考好d！

一齊努力學下

冇睇 而家好少去隔離po
係自己po同呢度蒲就算

成日搵工都中伏，到而家仲係一事無成

咁點解你仲要搵佢

總之就畀人話我蠢

慘豬

但..我聽日約左佢
唔知佢會唔會唔理我之後走左去呢

你要早啲訓喎 休息多啲！！！
有無康鈣C or 維多C果啲？

點嬲都係女朋友啊 唔會咁狠心掛

@狗狗
係佢啦！！

你話佢呀？

Mon post????

係佢啊！！！

估到

撞下版啫
當攞多d經驗囉
仲後生唔洗怕啦
最緊要係唔好放棄呀

手痕 禮貌上覆下

冇呀 食咗感冒藥

如果真係光明正大 咪直接講
唔好呃佢 真係輕看左信任
未一齊已經咁 佢之後點信你

女朋友又點
以前夜晚試過俾佢dum低過係條街到

我覺得飲嗰啲真係有用

痴撚線

冇試過

趕assignment

已經好幾個月，覺得自己好垃圾搵份工都成碌蕉咁

我宜家真點唔知點輓回好

幫你增強免疫力

真係要問返巴打 我都唔識點收科

有你就夠

有時會諗自己賤過地底泥

快d去做啦
幾時dead呀

sweet bb

唔使咁諗 可能係佢鐘意俾你氹嘅過程姐

先幾個月啫
大把人FG搵工都搵年幾啦

有無試過溝下？

我都覺
如果我係男人應該溝咗好多女的

你係女人 都可以溝到好多仔！！

嗨 叫我？
我hea咗大半年先搵工 爾
天無絕人之路啊清

溝下

冇 自己知自己事

氹得多好q攰啦我

我改返啦 傾下

拍咗幾耐

佢會話我唔體諒佢

老師們晚安

覺得你已經好攰 氹左咁多次

4年幾啊

咁佢有無體諒過你啊

點會

無事無事！

希望快啲有轉機

咩料

發神經

咁你都頂到4年

追唔切post了

有既 除左係幾方面無之外 所以宜家會揀忍

以為你今日咁早訓咗

啱啱畢業做咗個半月嘢就唔想返工

係佢頂到我4年啊

其實忍對關係唔健康 你自己都知

出事 過多幾年都冇拖拍就gg

試下做多d research 先apply份工
咁應該冇咁易撞版既

出年到我了

點解咁講

去瞓啦你

一行開就追唔到

搵份自己鐘意嘅工

如果今日忍左，就唔會冷戰

Hi ching
做咩唔開心呢

依家好多人都好遲先結

我以為好容易就忘記到佢，點知原來好難。

冇事 返工狗話你知：返工其實唔可怕

因為我都唔好得去邊

我覆完之後就唔記得咗回事

但係冇可能忍到成世喎

一齊你開心就好！

想生仔 好鐘意細路呀屌

真係愛過點會捨得忘記

未啊..今日有d事搞，可能又要見到天光...垃圾時差真係煩

蠢

我好撚驚 唔想做翻工狗

L
想要仔定女啊？

加油

追唔切

我都想有jet lag

你唔係香港咩？

Hi call me?!?

有其他嘢搞，忙下忙下就醒起，係喎今日未睇故仔

慢慢睇啦青

Why not both

係我約咗條友同我有時差，搞到我要等佢

最好兄妹

仔都冇 點生
生毛就有份

以為投入一段新嘅感情，就會忘記到佢。點知每個男仔都好似有佢嘅影子，令我卻步唔敢去拍拖。

係啊，我約個咗條友有d嘢傾，條友唔係

講到咁衰

大前題係佢想我體諒佢

無性繁殖，交比你了

每次都會比較 就發現任何人都比唔上佢⋯

我都想！
細個開始就想有呀哥 但我冇

Wtsapp只有我主動，番工會同一班同事一齊食飯，我同佢都有講有笑，係因為同事關係所以廢事咁尷尬定係我諗多左

將對佢既感情轉去下一個度啦

呢個重任等我嚟

表達唔好...我今日已經勁唔夠精神，8點就想瞓，等到家陣

慘 咁點解中間唔訓下

好

生夠一打 ？

我都係 次次見到啲阿哥對細妹幾好幾好就好葡萄

夠鐘訓覺啦翻工狗

因為我知我一瞓就唔夠精神，今次唔可以唔夠精神

正常社交啫

想 但自己冇能力養 唔想害咗佢地

一個願打一個願挨

我試過同一個男仔一齊，但唔夠幾日我就對佢冇感覺，好似點都中意唔到佢，我有試過說服自己，但我做唔到。。。。

攰就去瞓啦你

已經試過。。。。但唔得

但次次我都係做呀四 幫家姐拎嘢
人地有呀哥幫佢地拎

但呀哥對細佬唔好！

屌 係喎 又一點
今朝唔知醒 840先起身

無得瞓

因為你個腦得佢一個
等淡d先再搵下個啦

早啲訓

應該係

呢個真

咁不如等一段空白期直到真正丟淡咗先開始新關係啦 一直咁落去只會錯過好多野

我諗好大機會聽日同你地講到早晨

我想要呀哥呀呀呀呀呀呀

快d去抖啦

快啲去訓啦唔好遲到

你快啲訓啦！仲要病

做個朋友都唔得咩，雖然我唔係咁諗

咁嗌醒我 射射

我依家就好似有病咁，每隔幾日就會諗起佢，一諗就會喊到癡線咁

每次都google搵過啲料，伏一樣照中

yes sir

冇做讀嗰科本行 而家乜都由頭學起 冇自己想像中咁適應個環境同節奏

我想要家姐啊

撚太多啦青

yes madam

比你聯絡方法我，講埋幾點要起身，不用謝

都唔知自己鍾意啲咩，一直都係為錢而做

散左幾耐呀

星期五 仲有3份Assignment

冇事冇事 病咋嘛 成日都病架啦我

但係家姐同細佬又係一啲都唔好

3個月

我俾個你 我有2個

搵大企業實冇死既

一係試多啲唔同範疇嘅工？

咁你做得都預左會咁辛苦啦
如果頂唔順可以轉返本科架

之後你要做多啲運動！

家姐同細妹

我依家嘅狀態就係，咩異性都唔接觸住。等我忘記再去認識其他人

唔得咁架，咁樣遲d點照顧小朋友

兩個都唔好咩？

你都係快d去做啦
真係chur到爆

730起身 我愛你

身邊啲fd好多都有伴侶
自己就單身狗一隻
不斷識下朋友諗住可以轉正
點知俾人當備胎都算
而家有一個新識既幾有好感
但係好多時候都係上堂見 又因為分左組坐唔到係一齊（老師幫分）
淨係可以係WhatsApp 傾下計
點先可以close啲/提升好感？
而家既生活唔係上堂就摺係房打機同做運動
真心覺得生活無意義
利申：巴，A0, 大學生

減肥

好，730我覆返呢個post，應該記得

唉 其實點知對方有冇意思同你發展

有小朋友先算

好呀

先3個月
起碼過多半年啦
依家搵多d嘢俾自己做啦
推過左就冇事架啦
唔好亂諗好冇

可能到時1001咗

你連自己都未照顧好，點生？
到時先算就太遲了

摸唔透係自己唔啱呢份工定只係未適應

咁幫你唔到
一係打比你，做人肉鬧鐘

Whatsapp 千其唔好end topic
一end就番唔到轉頭
知道下句會完好開另一個話題喇

返工狗訓先啦
早抖啦各位

你地都早啲訓教啦

知啦 會留意下

咁快啲俾個我啦

支持你

有搵過好多類型，好多冇相關經驗唔請，又係冇經驗唔請 因為你唔請我咪冇經驗既循環

俾我你

試下主動約下佢出街啦
同埋唔好咁摺啦
大學大把嘢俾你玩
實識到其他人架喎

你留低電話

真係
要忘記一個人話易唔易話難唔難
當你搵到另一樣更重要更令你專注嘅野 不經不覺就會唔記得之前

好啊 快睡！

係咪玩我

準備抄低！

提你屙尿

冷靜

其實緣分呢啲嘢唔使急喎

要來的總會來

都係a0毒撚 but 英國留學生

唔好 多謝

Ching 有冇咩好方法同好地方介紹下？
上年就係唔摺差啲俾人做 所以先摺左落嚟

我都準備好

試下做耐少少先

早抖狗狗

我都係咁用呢樣嘢同自己講
但係每日都見到人地放閃同埋好正既生活又會忍唔住羨慕⋯⋯

我覺得唔好咁進取住 費事嚇親人

I understand bro

不過都係瞓先啦

玩多d莊同so
正正常常好易啫

唔關你事 好早啲訓喇

Okay

散左就算啦
默默咁講生日快樂啦

塵狗 早啲訓 okay?

樓豬個post有好多正評

你要訓啦！你訓左我都訓啦

知道

邊算多

早抖啦

起碼無負 證明大家都好like u!!

係醫院訓唔著

晚安了 很累

邊個玩邊個

晚安

師兄搞咩黎

開工撞親手，咁大個人第一次留院

好嚴重？要留院

又mon我

似係了

樓豬做樹窿好正

我個個post都有moon

晚安！

你都休息下

食開負

其實我估係A&E果個唔係骨科專家，所以先叫我留一日睇下。
但我係手指尾裂左，冇其他人咁勁

第一個負皮我嘅

好心你早d瞓啦
忙左成日唔攰咩
要mon聽日做櫃臺阿姐先mon好冇？
依家乖乖地去瞓啦
唔想你個on9仔咁早死呀

咁都好d
唔洗擔心既
冇事既
好快好返

淨係手指尾都咁嚴重
冇照x ray?

要留就快

今日入我想聽日走得

有照，但整膠托果啲人收工，所以就等到聽日先

唔洗俾骨科check咩
如果真係唔嚴重應該好快走得既

我就係等訓醒check完再睇

想累我？

快d去瞓啦
聽日應該都好多嘢搞

乜呀

唉好，早抖巴打

早抖啦ching

唔敢搞轉個party

完場了

塵埃s 可唔可以幫下我手

做咩呀

少少嘢都驚點做大事

第二個負皮我嘅

野火燒不盡

野戰完啦
仲野火

露出哥

每日同自己講早啲訓每日都做唔到

飛鵝山好安全

有試過？

見唔見到頭先個毒撚有心事個post

不如你俾link我

試過12點就迫自己訓
跟住就係床到碌 碌到平時夜訓嗰個時間就訓着

毒撚有心事

見到了

6月份嘅事

佢就係你個對象？

幫我輓回下

Keep住用啦
可能唔會全部冇晒
但點都靚返先啦

點解前男友一定要係我狠心想放低既時候先黎搵番我

佢真係對我好好 好想珍惜佢

點幫你呀

想你放低果陣徹底d

幫我勸下佢 宜家唔覆我機都唔知點算 唔想無左佢

我盡量留言啦
但佢好似唔多想理人
係咪瞓左呀

點解對你好 你反而會唔鐘意

我只求淺色返

唔該你 勁唔開心

因為有就唔識珍惜

勤力d
Keep住用應該ok ge
做咩唔去瞓呀

鍾意一個人就自然會對好佢啦

早知今日 何必當初呢
你都應承左佢唔搵第二個啦
佢唔理你都唔係冇原因
你keep住搵佢啦
等佢下左火應該仲有計傾既

我無唔中意啊 我自己都想同佢發展落去 如果要揀 我會揀佢

可惜依家既人唔識依個道理

好啦 我盡力啦

對佢好又話我chur比到壓力佢 唉
我控制唔到自己唔care佢架嘛

依家佢可能瞓左
你都快d去瞓啦
聽日先再搵佢啦

做緊paper

毒撚得男性朋友
好想有女性朋友傾計平衡下
同男人講心事硬係好似叫春咁
同女仔傾計細心啲，可惜冇
好想同女仔傾下心事之類

有幾chur先
咁正常都要俾返d空間人既

我已經係佢覆我先再覆佢 唔會係咁搵佢

咁夜仲做？
傻左呀

上網大把啦

咁搵得佢密唔密先

同另一半價值觀唔同，成日鬧交

咪佢覆我咪搵佢囉 佢未回好少主動搵

巴打你重未訓

訓唔著

咁都需要大家互相遷就架嘛
正常點都會嘈既，磨合既過程黎
睇下肯唔肯為對方改變啫

失戀真係好痛呀

咁真係唔知佢想點喎

食左嘢未呀你

試下去瞓啦好冇

訓唔著了 係咁係到喊

預備食飯啦 今日番到好攰

正常既
話晒都係曾經既最愛

點解我宜家先知佢對我咁重要

但係工作同佢我真係唔識點平衡，有陣想要少少私人時間都無辦法，全副心機都係擺曬係呢兩樣嘢度
我已經盡量秒回，一放工就去見下佢，weekend又會出下街咁
係咪咁都仲係覺得我唔好

傻豬黎既
唔好喊啦
你諗下有咩方法可以補救啦
盡左力就得
話晒最後都係佢決定

因為人係會比短暫既開心蒙蔽左

快d去食嘢啦
做左成日嘢梗係攰啦
食完嘢抖下去沖個靚涼就早抖啦

塵巴 我擔心緊你點解唔訓多d

有冇認真咁同另一半傾下呀

我夠架啦
瞓少d唔緊要既

好想收埋自己
Final year全世界又忙到痴線
實在係唔想再打擾朋友，放啲負能量岀嚟
日照時間就扮冇事翻學，問到我都要扮睇得好開
到凌晨就瞓唔到匿喺被入面流眼淚
好難先瞓得著又要發夢發到仲係一齊緊
第二朝起身又要再面對多一次現實
屌啦係咪想逼死我

收埋自己冇用架
不如場fy俾多d嘢自己做
忙到冇事間亂諗嘢
攰到一瞓落床就瞓著仲好啦
失戀冇耐係難捱d
捱過左就冇事
加油啦ching
如果你真係想放負就上黎放啦
我日日都開po
唔介意聽你呻呀

其實我哋係去exchange識
一齊之前諗咗好耐，始終我哋唔同地方
點都要等畢業，點都要等一年
但係佢俾咗好多承諾我，又一直對我好好
所以感性勝過理性一齊咗
翻咗香港頭一個月都好好，日日都會facetime
然後就慢慢唔想再俾時間我
有時會諗佢喺嗰邊本身就有另一個
死lur咗幾次我覺得要醒就冇搵佢
睇下佢會點
先知佢冇咗我都完全冇問題
好想問佢一句 到底有冇真心愛過我
定只係新鮮先同我一齊

多謝你肯聽我講

Suki

起身喇
利申:醒一醒，再瞓過

早晨！！！！！！

係愛呀

早

thx bro

morning

早晨

早晨 好感動

開心就好

心情麻麻地

狗狗 午安！
點解呢？

因為 唔知

叻啦

畀啲正能量你

即刻退位

大把fans啦鍾哥哥

多謝象b

無錯

唔好唔開心啦

我又入fans club